搭車永遠唔會同呢五類人坐

1) 煙鏟

恨不得佢快啲死，最好死之前幾年，係醫院度吊下命
個陣嘅煙除真係難聞到嘔，仲要坐隔離都好明顯，呢班垃圾通常係上車前仲會食返枝先，煙味就真係新舊交雜 聞到人勁作嘔

2) 師奶

通常幾袋野，幾隻師奶聚埋一齊，成程車圍威喂，十足十開籠雀，有時朝早/收工想靜下都無可能

3) 廢老

4) 細佬仔

好似啪撚咗藥，無時停係咁爬，隨時幫佢地教仔

5) 大隻佬/肥佬

不如我俾半價好無，橫掂你都坐咗1.5 個位
再講，肥人一出汗就好撚臭，尤其係肥佬

PS 淨係同靚女坐

根據以上列表
我都唔會同你坐

仲有毒撚

即係你呀樓主

上層同無自知之明肥仔坐真係好痛苦
佢地又唔縮埋自己坐入d 次次坐到腰都痛

中上樣

好撚憎肥人

政府增設肥胖稅，仲要有咁撚貴得咁撚貴

小巴成日滿人 硬食

最好我一個人坐晒2個位
女人坐隔離成日驚鳩你掂到佢
摺撚到煩閪

我淨係頂唔順煙鏟同同啱啱買完魚嘅人

慘

簡單，你變上面果五類人就得

煙鏟真係好乞人憎，最好食到佢地日日係醫院，不斷做化療，慢慢吊命

廢老還可以
不過有啲身上有陣老人除嗰啲就不了

毒撚先好
通常載住耳機理撚得你

我就兩類 死煙鏟 同死毒撚

有冇諗過靚女唔會想同樓主坐

唔好浪費醫療資源啦
我會咒煙鏟仆街死/死全家

主動出擊同靚女坐，救佢地脱離麻甩工廠佬同地盤雞蟲嘅魔爪！

無撚有錯

專登走過去同佢坐，等佢硬食我呢條毒撚

煩到你唔好意思